刀劍神域班美國佬冇黑人,係咪白人祟拜主義

成套刀劍神域入面得主角群有個拎斧頭光頭黑人
嚴重地將黑人既外觀定型,令人覺得黑人只係有力量冇咩腦,同埋冇頭髮
但係初初睇話哂刀劍神域都係日本遊戲,少外國人都好正常
早期唯一一個有戲份既外國人係黑人,原本都覺得個作者係尊重黑人人權
點知依家最新講美國入侵小日本,成隊美國人部隊都係冇黑人,仲要講日文
我懷疑比人操控個班紅衛兵除低左個頭盔都係黑人黎,想影射黑人智商低

擺明啦，桐人第三季頭都話想去美國讀書，明明有得讀清華南洋呢啲，係都要過美洲，根本暗撐美帝朝貢體系，仲要白人為主嗰隻

黎蛇好波

桐人=黑色劍士
暗示黑人嘅強大

有艾基爾

艾基爾咪個光頭斧頭佬